梁振英：6月4日，我建議大家在國慶活動中飲國產葡萄酒

坐監有無得飲酒？

佢無做特首之後係咪屈係屋企屈到有病？

飲八酒六四？

64建國

典型廢老

國慶？

有冇人貼佢89年撐學生既對話出黎
睇下有冇腦退化

郭文貴聲稱明年的6月4日將是「新中國的國慶日」

法國係壓碎葡萄釀酒的

689預示自己係推翻中共嘅新中國之父？
所以六四先會變國慶？

咪就係囉
成個景象根本有問題

壓碎葡萄，酒色係紅

國父

真港獨

所以老平唔比佢再上

曲到圓
句子睇落冇問題 但睇睇下又好似有另一種含意咁
唔同角度有唔同睇法

689果然係語言藝術家
名不虛傳

究竟佢想點